和理非文宣開花永遠係最撚廢

落街，傳單又唔見，airdrop又收唔到
Lennon wall又冇新野
大佬，咁樣叫咩撚野開花呀，叫散水呀
咁撚廢憑咩叫勇武休息呀

明白

關於民權法，要講清楚，美國並不要求大家和平

「戰略」搏一個星期，我地可以贏一世

緊急法?和你撳
請支持撳佢老母大行動！
時間：隨時
地點：各大櫃台，ＡＴＭ，７仔，ＯＫ

教學:
1.提取港元現鈔，推高拆息。
2.將現鈔去找換店或好價地方換美元現鈔
3.將美元現鈔放係安全地方

聽日一撚定要夜晚18區開花

推呢個 3點太早

怕了, 開始互屌了
你要新野唔停一下人地點追得上呀
整張圖耐過你裝修一間舖呀

和理非同勇武比，人數多好多倍
呢個咁大嘅人數基礎，你同我講整幅圖都要咁撚慢

之前已經有數據證明左文宣係最缺人
定係你角度和理非全部人都係PS高手?

文宣跟唔切呀，日日發生咁多野

使咩高手
和理非係有心嘅 由四個月前學到今日點會唔識
一句講到尾咪就係和理非行動力太廢

勇武有心既4個月前都練好晒肌肉,
咁宜家係唔係一拳一個死黑警?
你繼續試下撩我把火啦
有數據既野都可以唔知, 隨左指責外一D POINT都冇

勇武有操開嘅話，呢家行動力的確有進步
一拳一個死黑警呢個結果，根本冇得同文宣組提高生產力比較
虧你仲話我冇point
反觀所謂文宣組，人數咁少跟唔上勇武代表咩？
即係班和理非係廢柴，冇去盡能力和勇合一，幫手宣傳囉

你可以話和理非係廢柴
但我都可以話行動太多, 佢地要整核彈都要時間
整圖都要想像力, 想像力唔係禁個制就會彈出黎

想像力只需要集思廣益，唔夠想像力可以歸因於太少香港人貢獻創意
講真，行動雖多，有關文宣重點始終係解釋行動
爆舖燒車背後都係暴力兩個字
和理非有心嘅，有一萬人一齊諗嘅，反而係勇武跟唔上文宣啦

我想講嘅就係和理非嘅行動力實在太低，好多人局限咗係跟風唱歌/行路
個啲全民文宣日，又有幾多和理非出嚟擺街站派野？
咪又係跟住勇武休息

所以勇武真係好偉大
明知有咁多民主freerider都拎條命去搏

On9 post唔洗理
引人互屌
Block

和理非問心，係咪容不下批評同提醒，容不下改進嘅機會？

我唔覺香港人創意少,
今次我地有長輩圖吸引埋銀髮族出黎
亦都有發聲明CONNECT全職業包埋少年警訊
更加用埋毛語錄去制定抗爭方針
至於連農牆, 係試過有藍屍出黎發癲插人
有勇武幫手自衛之後, 就係要俾時間和理非多D出黎再重建

你咁叫提醒咩
我淨係睇到你一味鬧

由佢出去送頭。送得多先會識驚識停。e 家搞到和理非就好似警察公關咁，想幫前線搞形象，但前線失控搞到成地屎，執屎再快都唔及佢地屙得快。tweeter fb 都唔知做過幾多野佢地都唔識醒。幫佢地唔到就係幫佢地唔到

你依種盲武撚晦氣撚最撚黑人憎

支持勇武都係咁話，898

大家都係同一條船
出得黎預左
就算嘈都等賺左個目標先